(直播) 突發！民主派去林鄭月娥禮賓府談判

(直播) 突發！民主派去林鄭月娥禮賓府談判

今個星期日再遊行

星期一申請咗立法會集會

推

呼籲星期一 三罷

會去既

一撚定再出嚟

李卓仁食蕉啦 不如個個星期日都遊行呀笨

屌 係咪上去架
咪撚嘥大家時間睇你場大龍鳳

咁不如星期日去玩
乜鳩都唔好做喇好冇阿香港人??

叫夠未

屌你玩咩花呀

屌好撚柒
搞柒左件事

李卓仁好撚柒

好7呀

李卓仁之前講中文版個位哥仔係乜水？

變7哂, 屌

係咪岑子杰？

係整車頭相就整成家啦

Carrie Lam! Down down down!

Stop lar 民陣. Just go 林鄭 house

係啦

李卓人果套97既抗爭模式我真係頂唔順 佢停撚左廿年咁

預咗，仲對泛民呢啲垃圾有期望真係戇鳩
特登搞柒件事 呢個時候扮哂企喺抗爭個邊
到投票個日咪現真章囉！

李卓人咁有學識
但佢成個look 都係97年前咁
又好似運輸開工個d斜揹袋